PROYECTO PAGINA CURRICULUM VITAE
================================

Descripción del PROYECTO
------------------------

Este proyecto lo he creado para publicar mi hoja de vida o curriculum viate, por medio de varias paginas web, usando GitLab Pages.

Soy nuevo en usar GitLab, por ende, para la creacion de paginas web usare solamente HTML y CSS. Espero en un futuro agregar funcionalidades. 